有無人食完甜野個口會酸

刷牙啦 成口菌

知唔知咩係漱口水？

酸既並唔係你個口

食完野有無飲水架你

會起痰就真

我想知係咪個個都係咁

每日刷2~3次牙+早晚漱口水 應該就改善到

細菌